深夜作詩 一齊作下

簡單啲就用自己個名起頭啦

大大的你 碰上 小小的我
野性無比 柔如霧氣
口外說不 心裏卻沸騰
——大野口

毒男不怕無人陪，
稚嫩三十不減倍。
去來自少無人理，
偷歡不如惜自已。

唔錯唔錯
到你出提

毒來獨往無人問，
稚問自己有何恨。
去東去西不留根，
偷歡偷窺世間人。

要有連登二字

太早無咩精神唔記得出題留詩
高山一座又一座，
旅人一個又一個；
連登一級又一級，
女人一濕又一濕。

得唔得?求其鳩寫

上無對像尋人歡
線斷絕關失意志
中毒太深難自拔

乾坤一開 三七氣流一轉

好！

絲連藕斷 纏綿不斷
你我登錄於這雲端之網絡上
被照射在那晨昏微弱之線下
讓我們巧遇此詩之中

請以你的感受再作一段

連綿江山論誰屬
敢把天下為棋局
登高一呼百響應
百家爭鳴齊競逐

怪怪地

陰陽一合 二八空間一定

唔錯 大家都返應左毒jj ge心聲 繼續繼續
樓上巴打岩先出左提 連登

汗珠一粒又一粒。

連少不更事
登天壯凌雲
莫待人來去
悔悟不當初

強勁持久 緊密聯繫
用戶無間連線進入強大虛擬空間
日間夜間模式 無論室外光線強弱均可舒適瀏覽
追 post 回 post 無難度

sorry 做開翻譯, 比較習慣呢類文體

冇人理我

高山一座又一座，座座無虛席
旅人一個又一個；個個有帶袋
連登一級又一級，級級都咁危
女人一濕又一濕。濕濕的溫度

試下改下"連綿"
我覺得"一體"o既感覺會好d, "連綿"感覺分散
利申: 9吹

可以試下轉下啲句型 宜家咁比較似舊時啲標語

唔錯架喇,吟詩都係放鬆吓啫
唔好太認真

斯卡布羅市集外
拉手相視笑春風
夫復何求有著你
市庭冷落非昨日
集結思念悼往昔

鳩作

粒粒皆辛苦

以詩會友 單純網友
你我連續在這晨晞來蒞之前
各出題考驗互相的睡意之後
而我決意於來日再戰

眼訓，早抖/早晨
請以睡覺為題

遲左少少 岩先覆左

我先至真係無人理

點解變左口語既

好野
創作無限度

請教下, 自由詩o既話, 點樣先算係詩?

晨光折射從鋁框之窗而入，
螢幕放射由靈魂之窗而進；
蓋上鋁窗很易，但為何閉上雙目卻很難？

睇黎樓主訓左了

獨坐月光下
眼望英冠中
布城不給力
銀兩飛上空

射都想知，利申我都唔識

追貼回貼好像比較好

可以
任改

推返上黎先

樓上樓下留不住樓主留低留言；
詩詞詩句施不出絲打絲毫思慕。

What the fuck
唔知你地做緊乜
作啲詩根本唔得
我啲詩先係大師級

失敬失敬

深情款款寫詞詩，
夜半時分成佳作。
作佳詞畢完半夜，
詩詞無閱枉情深。

一夜樓主詩會下，
齊聚各人詩詞作。
作品今古詩集齊，
下落僅餘吾某一。

千祈唔好吾我老母！

夜深人靜雨不停
空城剩下無人在
中秋漸來願共聚
月色明照往日情

亮麗燈籠兒時玩
消散人心悲秋時
失去才懂去珍惜
了結解開已太遲

夜深人靜吾不靜
空城剩下孤身人
中秋漸來獨自圓
月色明照也難迎
改左你d詩毒下

其實寫詩係按照當時心境和環境而寫.
不過大家都係一時詩意興起玩吓冇所謂

中秋佳節放毒節，唔覺唔覺放左咁多年，所以見到呢兩雙字有感而發姐

點解唔揾返條女陪?

遇唔到岩既人掛

香港咁多女都冇一個啱?
咁你要求都幾高

故事係咁，睇唔睇得明？
初會異方客留情，
別過異地難再會。
次遇佰者難雙思，
久生痴情半成兵。

其實係咁

森林松柏雖萬千
林中僅數十身邊
木松各存有其主
十年尋木唯看天

最後果句試要試定下會有意景d?
公尋其木唯看天
原本就森林木十，意思係眼看森林好大，但睇真d自己剩係認識林所以好細，再睇真d人只求木，再睇真d木都無我份得返十字（樹支）
第二個就第一句拆字 森林（木公）
意思同上而一樣，但係最後一句就表達最後都一個人

眼訓係咁打錯字

無曬人?

啱啱返到屋企，我想問而家題目係咩呀咁？

天上白玉京
白雲城上渡
玉閣金鏤衣
京中J風流

我指狂風輕輕掃
臭豆腐味道十足
獨坐在路邊街角
冷雨品嚐一美食

漆咸道巴士上車
車身輕輕上下遙
人神勁勁左右直
前面街口叫有落

今年今月今日今時今分今秒
一半一陣一刻一個一傷一心
花花草草綠綠油油開開心心
娘娘毒毒橙橙黃黃傷傷感感

連
登
好
波

情至深時深似海
雙雙愛侶踏輕舟
情落恨時舟欲破
雙傷相墮愛恨淵

亂咁嚟

一葉花開一葉枯
一侶別後一女來
一心獨鐘一侶身
一女難替一侶情
一數花開一數落
一念此情一生渡

呢個po睇到好尷尬

屌爆你地班on9
日日作詩等揸兜
你地唔會夠我鬥
根本冇人夠我抽

涼風散入花阡陌
鑒照浮雲柳葉垂
苦覓伊人千百度
無憂樹下害相思

劣作

寂月寒風佈滿樓，孤星細雨下凉州
隔江遙對連薄霧，夢迴兒女霜染頭

當年同ex long d嗰時作的

唉

望屏嘆息眼垂愁
思念穿腸眉常皺
還盼遠方稍音訊
不回血淚轉幾輪

戒思罷念一人
早躲晚避一生
始欲縱令故人
實緣棄妄發生